科大Spring Sem延遲到2月17先開Sem

相後補

Real?

其他U跟機未

睇pin

CUHK

Push

btw唔好讚ust
周梓樂單嘢屎維仲未出聲

其實唔知推嚟做咩不過想比多啲人知

睇下其他U跟唔跟機

pish

香港獨立

唯一出路

bu呢

中大開左好耐啦,未驚過

通常有一間就有第二間

咁你繼續啦
我抖抖先

真勇武

科大次次都好快手

其實得ust未開sem

唔好讚科大
佢單單野都未搞
最近學校紀律聆訊ON99

屎維唯一做得好的決定

真
周梓樂單嘢outraged完無哂下文